唔好再同我講會失民意

到左今時今日，咁多人受傷咁多人被捕，甚至已經有幾位義士以死明志，仲有哂證據證明黑警想謀殺，要歸邊既一早歸撚左邊啦

你地有冇諗過你地驚失去既"民意"，根撚本就係嗰班係成場運動乜鳩都冇做過，一蚊都冇捐過，遊行都未行過既自私撚?

每日都發生好多事，前線亦都不可能接收到所有資訊，好多野要靠佢地自己決定，當我求下你地，咁多位冷氣軍師用個好少少既語氣去做檢討

今天行動既不足，我地可以係完結後做理性既討論，唔好一個二個一出事就屌左先，又話咩核蛋都唔割?前線做野實有不足，但佢地係嗰個環境未必諗到咁多方案，等佢地安全返到黎，咪成班手足再諗再傾個更好既行動方案囉，屌乜撚啫

以下係我地諗法，希望咁多位巴打都可以友善提出自己既諗法，令整個運動都變得更完美

1.鬼到到都有，我地捉唔到咁多，捉到亦都冇後續行動可以做，打?咁同我地憎恨既黑警有咩分別，影相/拍片?班"中立"撚都唔care架啦
我地唯有相信身邊既每一位手足，大家互相幫助大家，有人挑動情緒既，咪制止佢囉，佢發現做唔到野就閃左去架啦

2.塞離境唔係唔得，但希望大家記得當初"和你飛"既原意係向外國遊客反映解釋香港發生緊咩事，唔係單純咁對佢地做成不便，有去過機場既，多謝咁多位既參與，但都希望各位除左坐之外，試下主動同外國遊傾下計，解釋返香港依家咩情況

721
811
利申:未突破到錫春袋既心理關口，咁多位唔好做住

你做緊既野同夜晚屌個班人一樣，收到架喇，唔洗再開呢類post